## HorliX (horos branch)

### HorliX とは？

HorliX（ホーリックス）は Horos/OsiriX ベースの DICOM も読める画像ビューアです。  
もともとは HorosJ という Horos の日本語版だったのですが、2018年６月頃に 64bit 化に成功したことや ROI の UI を変えたり、RAW ファイルの読み込み機能を強化したり・・・と仕様が徐々に異なってきたため、HorliX と名称を変更しました。  
Horos + OsiriX で HorliX です。  
ニュージーランドの伝説の名馬 horlicks （オグリキャップに勝った馬）にも因んでいます。
  
  
### Web Site

英語 https://phazor.info/HorliX  
日本語 https://phazor.info/HorliX-J  

### Gallery

MulitiLingual (now [English](https://phazor.info/HorliX/) and [Japanese](https://phazor.info/HorliX-J/) version only) 

![mainmenu](https://phazor.info/HorliX-J/wp-content/uploads/2018/06/horlix-ja-tif.jpg)  
  

MPR  
  
![MPR](https://phazor.info/HorliX-J/wp-content/uploads/2018/06/color3DMPR.jpg)  
  

ROI-color-rotation-UI  

![UI](https://phazor.info/HorliX-J/wp-content/uploads/2018/06/horlix-roi-color-ja.png)
  

## Licence

LGPLv3
  
  
猪股弘明  
精神科医師（精神保健指定医）
日本精神神経学会ECT・rTMS等検討委員会委員    
PHAZOR 合同会社  

